求救 有冇動物傳心師

我最近養左隻美短貓仔 男 6個月大 未閹
家中一直有另一隻嘅貓女 2歲到
最近隻美短成日瀨屎係屋企大門
但佢之前都識得用砂盤痾屎 係唔知點解呢幾日係咁瀨門口
已經有用3個砂盤
一個放係大門口
但佢就偏偏瀨係砂盤隔離
佢又識係砂盤痾尿
淨係瀨屎
淨係瀨係大門口
原全唔明佢諗緊乜
用過貓禁區噴霧/醋洗地/檸檬/ 佢都係可以照係大門口瀨屎
有咩方法

執囉

不如搵獸醫重實際

有冇你寵物嘅相？

岩呀，
或者動物行為學家

尋日鬧貓貓俾佢舔

執唔緊要 但佢瀨大門口 成日返屋企踩屎

我

係咪唔記得咗布歐？